有冇人成日抆屎抆極都有屎漬

成日抆屎都用半卷廁紙，有時係個窿抆極都有，有時d屎就痴住左屎忽d毛，係咪太濕熱，關唔關事

叫咗你唔好玩咁多屎眼架啦
而家漏屎汁啦

好過流血啦

濕毒

用濕廁紙

出去買啲涼茶飲下 / 中藥都得

用力一穿就成手都係 好撚核突

我都係屎眼極多毛, 最後買部激光脫毛機, 電咗自己屎眼7次就無再生毛了

隊條水喉入去通一通佢

潮文召喚

換個洗屎眼廁板啦
沖完屎眼先抹好好多
而且唔洗驚抹爛個屎眼

疴唔哂

屙完直接用花灑沖

same here
唔理佢夏天一出汗就會超臭
依家我每次屙完都會搵濕紙巾抹下個屎眼入面，係屋企就直接搵水沖

去日本用過一次
噴屎眼果下成個人企左起身
唔太鍾意

裝免治馬桶, 如果嫌大工程就買個手提式洗屎窟機, 又或者直接拎花灑洗

高水壓要緊閉眼睛, 低水壓時先會開眼洗

用濕紙巾打抹，最後先用紙巾再抹or 要係有得沖洗嘅地方先痾😎

用水牙線得唔得？
一物二用

屌你力度唔同
差好撚遠
同埋…點瞄呀大佬

屌你
我係公司笑撚左出聲

食多D高纖維食物
D屎就無咁痴

濕熱真係無計, 唔會敏得完
我係揾條毛巾攝住算,
再噴d 止汗劑, 或者香味嘅沐浴露pig 味
夜晚沖涼一次過用強水柱噴返乾淨

已經晚晚都食菜，仲要起碼半碟

係咪有支marker晌屎眼入面？

same

試下點小小廁所水先抹

大佬鍊金術咩

去日本果陣比個馬桶噴到好舒服，唔怪得啲人咁鍾意玩菊花

以為會有圖

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

要用消毒濕紙巾先有用，你幾可拖地用唔用水

試下食蘋果

成個post都cls

皇冠濕廁紙幫到你

無圖點討論

屋企之前裝修整左個
齋沖唔抹

請問要企係度定坐係度用

千萬不要

唔痾咪唔使抆屎源頭減廢

想睇可以等今晚

我諗你應該係未屙乾淨

我成日都有呢個問題

反而屙爛屎抆幾次就好乾淨

又好似係
爛屎抆幾張就得
但已經用哂力痾
點解都仲未痾清

清肯定好熱氣成日痾爛屎

千

試吓食豆 茄汁豆嗰種 有啲菜冇乜膳食纖維

千萬！不要！刮！ 你的肛毛！！！！

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤！！！！

現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓！！！

這一切都要從我拉便便的問題開始說起！！！

不，你想錯了，實際上，我並沒有便秘！！！

衹是在技術上的排便問題而已！！

我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面！！！

這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽！！！！！！

我必須用紙清理我的肛毛！！！

但這是個技術活！！！

因為看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄臟！！

還有一個方法是用很多紙把整個屁股仔細擦一遍！！！！

這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被厠紙堵住！！！！

這個問題困擾我很久！！！！！

經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子！！！！

這是老子的屁股老子的肛毛！！！我的地盤我做主！！！！

為什麼不把肛毛刮了呢 ?

這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎！！！！

我腦子裏不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裏潺潺流出的美麗景象！！！！！

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的傻B想法！！！

那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮我的肛毛！！！！

我要小心翼翼地把屁囗股分開，從屁眼到臀部，從內向外刮！！！！

時不時的我還要用毛巾清理刀片上的毛！！！！

還有沾在刀片上面的不明粘液！！

漸漸的，我的屁囗股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了！！！

終于完成了！！！我放下剃刀，開始檢查我的成果！！！！

哦耶！！！！我整個屁囗股現在就像象牙一般光滑！！！

感覺真是小！！清！！新！！！！

我的煩惱再也沒有了！！！

望著毛巾上剃下來的那堆毛，我欣慰而自豪地地笑了！！！

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的原因！！！！！

失去以後才懂得珍惜！！！當刮掉肛毛以後！！！！我才感受到肛毛的寶貴！！！！

刮完肛毛的第二天,是一個陽光明媚的日子！！！

我高高興興地唱著歌兒去上學了！！！

爬了幾個樓梯以後我開始出汗！！！然後覺得有點不對勁！！！！

因為沒有肛毛！！！屁囗股上的汗都留到屁囗眼那裏去了！！！

我下面都濕透了！！！！

走路的時候我的兩瓣屁囗股因為汗液而滑來滑去！！！！

本來我想去厠所弄乾，但是要上課來不及了！！！

衹能等它自然晾乾！！！！

沒想到！！！屁囗股晾乾以後，屁囗眼附近卻留下了一層大便一樣殘留物！！

把我的屁股都粘在一起了！！！

最坑爹的是！！！屁囗眼開始癢了！！！

我艹！！就好象一萬衹螞蟻在屁股上爬來爬去！！！！

我很想把手伸到褲子裏去抓我的屁股！！！！好好爽一下！！！

但是旁邊人太多！！！我忍住了！！！！

就這樣我一路跑回了宿捨！！！

不幸的是，因為是跑回來的，我又開始出汗了！！！

我的屁股又開始滑來滑去！！！

于是！！！我脫下褲子，拿出了電風扇！！！！

把屁股對準電風扇，準備吹乾！！！

但是！！！噹我掰開我的兩瓣屁股以後！！！

從我的胯間！！！猛烈地散發出！！！！

一！！股！！！惡！！！臭！！！

味道散發得很快！！！

附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了！！！

我自己最慘了！！！！

大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上！！！

我都快吐了！！！

更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了！！！！

我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上！！

心裏涌起了一股淡淡的悲傷！！！！

他媽的，看來老子要這樣過幾個星期了！！！

直到新的肛毛長出來為止！！！我艹！！！！

沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作用！！！

我想要放屁！！！但是放不出來！！！

沒有肛毛以後！！！屁囗眼閉合得很緊！！！就好象真空包裝那樣！！！

就這樣屁放不出來，在我屁股裏竄來竄去！！！

像一衹迷了路的老鼠！！！

更糟糕的還在後面！！

過了幾天！！又粗又硬的肛毛在長出來了！！！！

想象一下你屁囗眼坐在釘板上的感覺吧！！！！

有時候，我望著窗外沉思，為什麼我不跳下去呢！！！！！

摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊！！！

所以說！！！！

我親愛的朋友們！！！！

千！萬！不！要！刮！肛！毛！啊

我決定而家就去疴屎影相
求人不於求己
絞腸沙緊
睇黎會係一PET爛屎
大家可以先想像係一兜咖哩

認真答，食多啲纖維
個腸蠕動會吸收屎入面嘅水份，啲屎乾身啲就好易抆
食唔夠菜就啪supplement啦

冇所謂，最重要塞到最入先噴

飲多d水，食多d菜

我有時痾完，抹一下就乾淨

抹好多下都唔乾淨就係未痾清，d屎尾喺門口未出黎

你係油 定 乾 耳

脫毛係一世要keep住做
無永久架

應該得

屙屎唔乾淨通常係飲食習慣有問題
試下食健康少少

夏天成日出汗屎眼勁癢
返歸一除成條底褲都係屎

好似撩鼻屎咁用少少力打圈
利申多年經驗

幾好奇屎眼自己可以點脫

呢一種喎

想問下點解用咁多感嘆號？

試下悟好一路抆 一路柯

想問下大家點抆屎, 手指會唔會鑽入去了乾淨入面

已經用隻中指係咁隊入去
但都仲有漬

有咩supp食完可以唔食菜？
好唔鐘意食菜但又想腸道健康

係，屋企柯完一定要洗，係街就算鳩數

Gay

搵張磨沙紙 包住碌假鳩 鑽入去了 最乾淨

有
基本上以前出街冇兩包紙巾都仲有屎抆到
屋企柯屎成日用左1/3卷廁紙
但自從改善飲食 日日食勁勁勁撚多菜
同埋一日兩份水果 而家兩三下就乾淨曬

食多D菜生果，飲好撚多水，唔好飲凍野

Lm睇相

我諗屙屎嘅原理係有舊屎你係條腸 觸發條腸推佢出嚟
如果你嘅屎唔夠硬 就觸發唔到 就會留喺身體入面 就屙唔乾淨

直接用廁紙濕水抹
另外可能係屙唔乾淨，仲有細細舊喺入面，用一卷廁紙都抹唔完
仲有樓主有冇色盲？

條屎屙出黎硬身得黎又夠潤，真係抹兩次屎就搞掂，第二次通常都冇屎漬

向前抆定係向後抆

冇
好肯定係屎黎
擺近d聞到好臭

有陣時好奇怪
一係抆極都抆唔完
一係就第一張紙已經冇屎漬

喺屋企屙完用花灑沖 仲可以落番梘洗乾淨先印返乾
喺公司就扯兩張抺手紙濕濕水 用嚟抆
公司廁所塞咗仲會有人通

咁浪費紙巾
應該肛門口有屎
試下用紙包住手指插落去

可能痾嗰陣，唔好用屎怱cut舊屎，否則點抆都仲有屎漬

你抹埋個肛門對入嗰少少大腸梗係抹極都有啦我通常沖涼前就會屙 屙完就直接沖涼塞個花灑入去直接灌腸洗乾淨佢 C服曬

AV女優唔係有脫？

先乾後濕

每次痾完屎都沖一次涼?

唔係應該食多啲菜啲屎先軟
????????????????

點分
同埋油乾耳有對屙屎有啲乜野影響

sor 我記錯
係要食水溶性纖維，菜果啲係非水溶

認真既 屙完屎真係最好直接沖涼或者用花灑沖乾淨 用廁紙抹係唔乾淨架反而越抹越入 仲好容易有痔瘡 如果唔好彩仲會肛周膿腫 要入醫院開刀 利申：本人自從開完刀之後屙完屎習慣性直接沖涼 見過鬼真係怕黑

唔識對接嘅咩

慣左痾完屎直接用花灑洗屎眼

自從去左日本試左沖屎眼就返唔到轉頭

留名

如果我夜訓都會咁，早啲訓就唔會

乜野食物有水溶性纖維

屋企就洗屎忽啦
出街先煩

我自己係食supplement

我記得好耐之前睇報紙睇過

KIWI+橙係好好

同我一樣次次都唔記得前一日食過乜

你太熱氣啦
飲返啱份量嘅水
食少d辣煎炸嘢啦

抹便便都要人教...

搵水沖屎眼姐唔使沖涼咁大陣仗既

花灑要馬力夠大先沖得乾淨
但一大馬力上身就濕哂

交流心得

成個花灑都塞得落

我屌曬你地班on9仔留埋d on9留言搞到我係黨鐵笑撚左出聲

仆街仔仲搭黨鐵

我抆三四次
有時覺得自己好嘥廁紙

我有時要十幾次 每次3格

有毛，就用濕紙巾

想嘔

三格好似太少
整多啲紙可以減少啲次數

靚女唔屙屎

喺屋企最後一定攞濕紙巾抆多兩野先乾淨

有時喺出面抆足5分鐘都仲未乾淨，罰企咁

樓主成日痾到咁？

邊到搵返黎

屌你
係咪要我攞d真野出來先

差唔多十年前既潮文

我，身邊個個人都一兩格紙搞掂以為得自己係咁

正呀，用半卷廁紙屌爆環保撚了

Pocket 朱古力條

ching sick yeah

睇咗成個post都冇人講出個重點: 樓主已經有痔瘡了

邊得，你不如話面巾紙可以

用濕紙巾抹下先

連埋毛根一齊脫埋咪得

有時痴起上嚟要半卷

有時會突然有刺痛
但大部分時間都冇事

你靚仔得嚟都幾抵死

手提式洗屎窟機, 咩黎, 有無圖

一開始先緊縮你既肛門括約肌
等水柱接觸到你既排泄口先慢慢開始放鬆

邊度買 幾錢

想奶

其實無乜特別, 就係個入AA電嘅電動射水器, 因為日本人習慣左用免治馬桶, 所以出左呢d便㩦式嘅以備不時之需, 你google一下手提/㩦帶式免治馬桶就係

想問邊度有得買

日本周街有, 香港唔知

我一路好想係屋企裝免治馬桶, 呢舊野岩晒

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤！！！！

現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓！！！

這一切都要從我拉便便的問題開始說起！！！

不，你想錯了，實際上，我並沒有便秘！！！

只是在技術上的排便問題而已！！

我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面！！！

這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽！！！！！！

我必須用紙清理我的肛毛！！！

但這是個技術活！！！

因為看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄髒！！

還有一個方法是用很多紙把整個屁股仔細擦一遍！！！！

這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被廁紙堵住！！！！

這個問題困擾我很久！！！！！

經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子！！！！

這是的屁股的肛毛！！！我的地盤我做主！！！！

為什麼不把肛毛刮了呢????

這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎！！！！

我腦子裡不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裡潺潺流出的美麗景象！！！！！

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的傻B想法！！！

那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮我的肛毛！！！！

我要小心翼翼地把屁股分開，從屁眼到臀部，從內向外刮！！！！

時不時的我還要用毛巾清理刀片上的毛！！！！

還有沾在刀片上面的不明粘液！！

漸漸的，我的屁股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了！！！

終於完成了！！！我放下剃刀，開始檢查我的成果！！！！

哦耶！！！！我整個屁股現在就像象牙一般光滑！！！

感覺真是小！！清！！新！！！！

我的煩惱再也沒有了！！！

望著毛巾上剃下來的那堆毛，我欣慰而自豪地地笑了！！！

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的原因！！！！！

失去以後才懂得珍惜！！！當刮掉肛毛以後！！！！我才感受到肛毛的寶貴！！！！

刮完肛毛的第二天,是一個陽光明媚的日子！！！

我高高興興地唱著歌兒去上學了！！！

爬了幾個樓梯以後我開始出汗！！！然後覺得有點不對勁！！！！

因為沒有肛毛！！！屁股上的汗都留到屁眼那裡去了！！！

我下面都濕透了！！！！

走路的時候我的兩瓣屁股因為汗液而滑來滑去！！！！

本來我想去廁所弄乾，但是要上課來不及了！！！

只能等它自然晾乾！！！！

沒想到！！！屁囗股晾乾以後，屁眼附近卻留下了一層大便一樣殘留物！！

把我的屁股都粘在一起了！！！

最坑爹的是！！！屁眼開始癢了！！！

我?！！就好像一萬隻螞蟻在屁股上爬來爬去！！！！

我很想把手伸到褲子裡去抓我的屁股！！！！好好爽一下！！！

但是旁邊人太多！！！我忍住了！！！！

就這樣我一路跑回了宿舍！！！

不幸的是，因為是跑回來的，我又開始出汗了！！！

我的屁股又開始滑來滑去！！！

於是！！！我脫下褲子，拿出了電風扇！！！！

把屁股對準電風扇，準備吹乾！！！

但是！！！當我掰開我的兩瓣屁股以後！！！

從我的胯間！！！猛烈地散發出！！！！

一！！股！！！惡！！！臭！！！

味道散發得很快！！！

附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了！！！

我自己最慘了！！！！

大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上！！！

我都快吐了！！！

更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了！！！！

我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上！！

心裡湧起了一股淡淡的悲傷！！！！

，看來要這樣過幾個星期了！！！

直到新的肛毛長出來為止！！！我?！！！！

沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作用！！！

我想要放屁！！！但是放不出來！！！

沒有肛毛以後！！！屁眼閉合得很緊！！！就好像真空包裝那樣！！！

就這樣屁放不出來，在我屁股裡竄來竄去！！！

像一隻迷了路的老鼠！！！

更糟糕的還在後面！！

過了幾天！！又粗又硬的肛毛茬長出來了！！！！

想像一下你屁眼坐在釘板上的感覺吧！！！！

有時候，我望著窗外沉思，為什麼我不跳下去呢！！！！！

摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊！！！

所以說！！！！

我親愛的朋友們！！！！

千！萬！不！要！刮！肛！毛！啊

揾個fd同你隊啦，自己唔得嫁

慣咗夜晚痾完屎冲凉

我諗係因為你個菊花太鬆

用咗之後真係一去冇回頭～

759啲蒟蒻

屌你用完唔好dump 落馬桶，累到個渠塞

建議用溼答廁紙

今日啲屎尿po上哂熱門

其實如果屋企格局係踎塔時可以拎到花灑, 咁直接用花灑都無不可, 係要揀個細d嘅花灑頭咁解

一物二用...
洗完屎忽d屎水彈落枝野到再擺落口

same 唔知係咪痾哂落啲毛度。。

話用濕紙巾果d 根本係打手黎， 你根本就唔知抆唔淨係幾咁難受。我唔係無試過，我試過安份守己，日抆夜抆，抆咗嗰一萬幾千張。我試過，但係出面嗰班人...出面嗰班人呀，佢哋知咩叫抆極都仲有咩咩？佢只係攞少少濕紙巾出嚟，攞少少時間，濕個少少就炆得淨，咁叫做公平咩？你出去問下人，是但問一個人，問下佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要一間快d，快d 抆撚完冇屎，點解佢哋要用成世人嘅時間去抆一次屎忽呀？因為啲有錢佬喺度玩嘢呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

痔瘡一開始係睇唔到feel唔到，但啲屎會成日都好難屙得清，一有呢一個症狀就係有痔瘡嘅開始。你唔覺得細個嘅時候好少會屙唔清啲屎嘅咩？

唔得, 太遠, 去完日本覺得洗屎忽好乾淨, 返香港成日想裝
但水位電位要度, 唔係咁平.

明明可以dump

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

仆街，抆屎唔乾淨問題咪就係抆唔乾淨
食得再健康咪連屎都唔洗抆屙完直接著褲

酒精濕紙巾係不織布，唔會分解唔dump 得

原來咁多人有呢個問題

你地向袋抹定尾龍骨抹？
我發現要both先乾淨
仲要3乾1濕再乾

試下奇亞籽 不過唔好一次過食咁多
如果唔係塞到你爆屎眼都痾唔到

原來有呢款

一定toto 水壓先夠

用花灑沖咁萬一真係有屎喺度，沖嘅時候咪有啲屎汁 屎液 屎水 沖埋落/反彈落個花灑同地下囉⋯啲屎汁仲可能沿住隻腳咁流，咁咪搞到成隻腳都有屎 唔敢再想像之後啲畫面

50個cm唯一正常回覆

食得唔夠生果蔬菜？食下yogurt 個d會去得暢順d
. 不過夏天會行到個屎眼濕晒會好痕

個post 睇到好掛住日本d 廁所

諗起都覺得爽

齋沖唔抹又太核突喇
點都抹一抹make sure 無屎喺度

皇冠抆屎濕紙巾好用
用一張起兩張止

濕廁紙呀

中醫黎講叫濕

推 7.11-12 初選票站List出爐

一大力就篤穿直入

建議唔好睇 睇左唔好屌我 係你自己想睇㗎

唔好抆屎
直接用 水 噴入去

點解唔自己用廁紙加水？ 要特登買

你地抆屎方向係向前面定背脊

向左向右

用皇冠牌 tempo 會穿

試過抆極都有屎漬，好似5餅2魚咁，越抆越有，終於用咗成大半卷廁紙先戰勝咗耶穌，但係公司個屎坑塞撚咗

食粗糧 例如燕麥 蕃薯
再加水溶性纖維 例如蔬果
最好係火龍果 橙個類
飲多啲水 不過夏天飲水唔難啦

就會好順暢+紙巾上面無屎跡
是但抹兩下就得

乜撚野

睇左咁耐呢個回覆最撚精景

一來你啲屎又濕又滯爛，所以痾極都仲有啲漏出黎，二來屎眼出汗，帶左裡面啲屎出黎，就會屎眼痕

留名等睇靚女形容自己屎眼

水牙線，通常送多一個噴頭比你

師兄識波

痴撚線笑左

好似仲勁過水牙線